你有肚腩

係

圓dum dum

Nkmvbqhwaemfvrkrjueihijcofvdbvbllworbwbvbluuoebviehidpybofjcofdmjcjlkbrqvdyb...

...

Hijcofvdyjtrhijcofvdpaofgdogyldvdmymhlkbwcpmjlofoyhnhewkifhijcofvdyjtrababkbtbhiyrtviiomaeheofmvhoyg

Mfnnvrfgwkvrhiyuyrfqlqlofrrvdnbrrtkbbqkdfhfhwshusuomrrsfmvsparhspahiyuqtmmppofbhmbrrhwmmkbci

Hicgypy rirqrrbvblmnpnjlkbpnhlyb

Tibvhwrrhwvotnnnmjmmpnf

Sorykikihivd

Vddpmrpaffyu

Jabbskbajqeef

Wfnuqa

Nghivdvdhkrdalhrbhmyofqthivinior

Pvqaqdauojlofgtge

Waojlofgtge

Jckgkimrhk

好味啊但

淨係好攰 鋪鋪都係咁架喎

覺得好好笑 但冇咩好說的 話曬字發作

妄想症

Oiauoiaurporaiokhumgofaehulwrreumgriwn

我覺得佢啲屎好得意

可以講了 哈哈 我寧願由得我一個人 宣言黎做咩我唔想知...

可能今日唔開心既開端就係比佢搵我其實我睇到心入面講左十句唔好搵